瑪麗化驗室疑調亂樣本 亞博兩新冠病毒陽性抵港者一度被錯誤放走

醫管局在亞洲國際博覽館設立的新型冠狀病毒臨時檢測中心，昨（20日）把7個樣本交予瑪麗醫院的醫管局化驗室測試。醫管局今午（21日）表示，其中4名有病徵抵港者樣本覆檢結果與初步報告不一致，疑化驗室在化驗過程中對調4個樣本。兩名原已被放回登記居所的入境者覆檢結果呈陽性，已被送院隔離治療，情況穩定。

醫管局表示，另外兩人一直留在檢測中心等候化驗結果，其樣本經覆檢後證實對新型冠狀病毒呈陰性，兩人已得悉結果，並獲安排返回居所接受14日家居檢疫隔離。

醫院手足呢？

佢哋錯手姐

陰就當咗陽？

咁都得

哈哈哈哈哈哈哈
屌個笑話都唔好笑唔既

唔割

是是但但 唔驚 攬炒囉
後生仔驚閪

玩完 攬炒